Jaan Zengsone ja Rein Melberge perra külmese ja naudmise paele et Hörse Paap ja Saare Pedo Sullane Johann Leppikow Kukse küllast ja Kahkwa wallast, ommawa Rappina moisa hainamalt 2 weikese rukkat haina ösi warrastano saiwa kohto ette kutsutu: Jaan Zengson, Rein Melberg, Hürse Paap, Saare Pedo emmand ja naine, Romane Jacobe tüttar, ja poia tüttar naine.
Kohto ette tulsewa Hörse Paap ja Johann Leppikow ja Romane Jacob poia tüttar Dora, teised tunnistajad olsewa mitte tulno. Horrse Paap ja Johann Leppikow salgasewa kangeste ehk na ommawa mitte haina warrastano, ja se naine Dora tunnistas ehk ta om kulno kui Sare Pedo naine Ewa om üttelno, et Hörse Paap ja Johann Leppikow ommawa sel ajal kui haina sai warrastud ilda koddo tulno ja, et sellest ei saap mitte hae luggu.
moistetud. Kik nimmetud rahwas tullewa näddal kohto ette kutsuda ja üllekulda.
